我地係唔係應該派埋利是俾佢地！？

我講緊嘅就係喺牆內同流亡緊嘅手足喇

可以派利是

（呢啲係我覺得可信嘅渠道，歡迎大家補充）

仲可以寫下信

記得有時間就去埋旁聽啦
有埋法庭時表俾你

最好就定期捐少少啦盡力而為

推

個個都喺ig逗利是，不如幫吓612逗

介唔介意有人喺度吹水 推po

其實IG逗利是有咩問題點解咁多人屌

大家新年平安

咁我call人入嚟

咁疊馬正呀喂

依度開台

我見仲有另外2個post

嘔嘔

求仔

包

年年 有餘

熱咗

抽自己幾封出嚟都好

靠你

使唔使去第二邊

第二邊係tvb?

師傅

Push

唔知
我call淨一個po

yeahhhhh

1001呀 靠你啦

Are you 開台？

支持！

係

就呢到？

熱二

主席

叉b

淳太

真係推到熱門，多謝咁多位師兄

繼續新年快樂

包包 新年快樂 身體健康

油家軍

熱一了

巴打

無肺嘅病牛/無肺病嘅牛

豬

雞巴

Call完就熱咗

龜巴

晨㬢哥 新年快樂

嗨

u記

曦巴

點算

冇買好耐

新年快樂

曦

派利是

快啲返工

心想事成

唔知 新年唔俾食麵

咁夜緊係係office訓 第朝1起身就開工

講經叫曦仔

點解

未玩過新icon

Bell

你地年初一會唔會唔沖涼唔洗頭

你個名咁似石頭人嘅

難

你使乜分

點撚樣

你唔係第1個認錯我既人

點 你

絕

過左中午12點就唔理架啦

繼續推

咁喺度啦

點解係中午12.

好餓

好問題 我都唔知
上左年紀既人話係就係..

依樣未聽過

你明明重喺青山

我聽過有d係真係全日唔洗得

習俗緊要定乾淨緊要

冇乜款啱 同埋唔需要買衫住

自由C

你認錯人啦

照洗

我30 年嚟都冇理

Ok hei1 zai2

我都係
但想轉style了

你唔係用石頭出糧咩

大叔style

唔沖涼會好污joe 照沖

身體健康

果個痴線佬俾人捉左返青山啦

會
洗乾淨個人，先可以去舊迎新
成身污糟點迎新呢

佢係你隔離床 佢明明話你重瞓緊

唔沖好污糟

訓左又點上連登
話左佢唔好認錯人架啦

青山走犯先係石頭，佢係青醫走犯
我成日都睇錯佢個名

我勁

大家咁話

打得多懵仔針變到咁

佢點會分唔到

唔改名呀由當年高登用呢個名用到e+

我知 我攞緊佢個名玩膠

唉秒回
吹下水

黎青俊

叫左佢唔好成日發癲...

唔沖果啲真係傻鳩

hi 我既訴求就係返工

所以我真係唔知點解啲人會話唔沖

關心吓你嘅院友 佢癲到石頭出糧都冇問題

係
一陣幫我隻狗沖涼

唉

偷走左出黎 仲理佢咩
返工好過啦

唔知係咩logic 乜唔係一身衰氣沖走曬最好

想走？冇咁易
快啲俾利是
(我唔要壹仔利是)

用綠柚葉沖涼未

咪係 初1 1定個個都有福氣架咩

My only demand is work (Lai,2019)

佢仲喺度吠緊
好曳

會員no.34075
好前

2隻真係好似

大叔幾型

新年快樂各位手足

篤你灰先

沖咗一吓水咁囉

譯得唔錯 聽日準時起身返工

我都想養狗

真係兄弟姊妹嚟

係毒左咁多年咋............

冇囡 邊度有福氣

push

我真係好靚仔

想阻我返工?

小妹去洗身

聽日開年 摺埋先

我地全部人都養緊佢
佢叫呀柔

豬牛.............兄弟.......................

捐比payme雞 不如捐手足

你好正

咪就係 緊係沖個靚涼洗走d衰氣

我唔阻你 重有個正苦阻你

唔返工就真係幫你開年啦

有棍小妹

.......?

港笑

多謝

話知隻狗係前面 照打

好似馬安山果個咁

唔沖涼真心cls

唔做 吹咩

咪係 成日唔沖涼點得

聽日唔洗你返工

禮拜2記得起身返工

牛兄豬妹

佐敦嗰個勁啲

屌 唔想早起身

妹豬

咪又以為我見唔到

梗係會啦

1樣啦 遲下會拜佢地為師架

唔好乘機溝女

放心.有我陪你

你把口真係好賤

撈埋2隻1齊煮黎食

sor 我收返

有咩事聽晚等我返青山 再黎搵我

打邊爐

聽日青山唔開

正呀 豬肉牛肉 打邊盧必有既野
加埋羊都唔錯

咪岩囉 唔想有現場觀眾

扲埋黎打邊盧

冇打好耐

冇人想睇困獸鬥

我都未結婚

早2日凍凍地都唔打......

咁轉玩捉衣因

新年快樂 身體健康

連登無絲

you too

一生平安

百無禁忌

走先

有冇歌聽

唔洗

我走快2步

出入平安 心想事成

上咗熱門喎

做唔做到深夜不設防呀

係咪諗住做祝賀說話接龍呀

寶巴 新年好

食盆菜

g chi

唔係

Happy lunar new year

Outlast玩到夠 唔使真人版

Me sis

接唔到呀

禮拜1定2果日wo.......

不設防

咁刺激既野都唔玩?

有棍絲

冇出到去 講真打邊爐都係牙活 其他好貴

咁就輕談淺唱不夜天

你先

受唔起刺激

小妹冇棍

講起大快活個邊盧 越黎越差
明明早2年好好食

我播歌

咁聽日返工啦你

啲肉正常 然後得菜盤 冇乜其他嘢食

月捐612

碇源堂

Quit 咗份工

我去親都係食鐵板

加野 佢個唔知蝦卷定春卷 幾好食

雜扒真心抵死

上年成日聽

又1個冇左人生意義既

俾兩包你食住先

早食會囉 不過通常都食鐵板 飽啲平啲

My eyes

正

話時話尋晚春晚 成龍上咗去唱明天會更好喎

咁燈法

我嘅人生意義就係睇你班人返工

羊羊

咪係

唔係邊盧飽d咩

是但啦 呢樣唔同佢地嘈

算好㗎啦

洗地組推po 嗰啲莫名其妙嘅j圖

不過嗰code中間po自己樣真係

真

三塊扒 一條腸 一堆菜 加碗飯 飽過邊爐

睇過

登到支爆

十足十係地盤門口睇師傅做野d廢老

成班人都唔知平時儲開啲乜

想睇

賀年歌接龍

做嘢啦你班蛋散 想當年呀伯我...

咁個盧都烏冬,2條腸,唔知蝦卷定春卷,仲有碟

CLS

央視想做乜嘢呀

你平時都唔係嗰度上水

不過以前睇過爆裂鼻毛真拳都免疫咗

唔好咁痴線

賽跑冠軍呀?

想燈死支那

鐵板條腸係好大條

唔接啦

近排聽到好撚煩

雞肉

食鹽多過你食米

但個飯好似好細碗?

慘啦麵咪媽個logo冇咗

諗住用呢個覆

唔算細碗 等於平時叫小菜碗白飯嘅一半

睇唔到

搏唔到

follow 齊文宣就有啦

咁都係邊盧算
可以慢慢食

我會同佢講係呀食咁多鹽就嚟歸西

重點係抵食 50都唔使可以咁食

好啦

其實我有諗過
所以你咪只可以企係到睇我收錢做野 你呢?罰企咋

要唔要挑戰三秒傳說

差唔多貴你成倍....但當年個盧真係好好食

算啦 都冇乜心機應呢啲廢老

琴日龜巴好似係兩秒

覺得打邊爐唔係幾飽 不過牙活除咗鐵板同早餐 其他我都麻麻

有時激到佢地札札跳.幾好睇

咦唔係喎呢個係突發音樂節目㗎喎

尋日打破咗三秒？

咩嚟

有啲會好幼稚 會一路跟住你 一路嘈 死都要攞尾彩

搶頭香囉

係呀

Pushhhh

唔會就嚟要快到一秒呀嘛

咁多隻跟尾狗 幾好玩
帶佢成晒成個區都仲得 反正我腳骨力1定好過佢

ok

要光速

咁不如索性自己開po啦

試過去旺中啲人多到跟甩咗

難以評論

佢冇力行咋?

SR巴 新年快樂

出入平安 身體健康

點夠bb爭

入到去妹吓妹吓

冇料充唔好跟人尾啦 好心佢地

佢知自己冇料就唔會嚟獻世啦

埋巴 新年快樂

CLS

咁又係

bb ?

夏惠bb

哥哥

紅色新年——蘇聯政治笑話改編

有好嘢要分享

苦中作樂

喺入面見到你
唔使不停重複 已經夠苦了

不過哭泣巴嗰個真係比較直得滯

係
所以我都提一提佢
雖然我都唔叻

有冇聽張如成

不過蘇聯笑話嘅format 到而家仲可以與時並進咁證明咗歷史係好撚容易重複

btw, 好期待有人搞政治笑話大賽

冇喎 有冇推薦

唔敢聽
怕瞓唔著

OK

食宵夜

食麵冇新年版

bo

歷史不停在重複 從來冇令我地失望過

熱個靚身準備參賽先

push push push

遲到

走撚到外國上左岸仲要捐？

依個係612個payme？
有架咩